[最新] HA喺Facebook出咗個教學po

教人砌全盒
呢個時候整個咁嘅Po，HA班高層係咪食懵咗

原來HA班高層真係ON9唔係扮

止暴制亂

整棺材啦屌你老母

極度懷疑其實係有人想暗中推動醫護界罷工所以喺網上出一分力